Jeugd!
Er is niets het leuk vinden.
Het is absurd om te praten over de onwetendheid van jongeren.
De enige mensen aan wier meningen ik nu met enig respect luister zijn mensen veel jonger dan ikzelf.
Ze lijken voor me.
Het leven heeft onthuld zij haar laatste wonder.
Wat ouderen betreft, ik spreek de ouderen altijd tegen.
Ik doe het op principe.
Als je hun hun mening vraagt ​​over iets dat is gisteren gebeurd, geven ze u plechtstatig de huidige meningen 1820, toen mensen grote voorraden droegen, overal in geloofden en wisten helemaal niets.
Wat is het heerlijk dat je speelt!
